有線中國組：武漢人發起首宗起訴 告政府隱瞞肺炎疫情

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我們懷念他

花式自殺

好快被自殺

準備消失

RIP

咁就用咗一生唯一一次

rip

顛覆國家

故事後續:

政府指已派專員向人民講解打疫情況，兩日後
張海笑逐顏開地向電視台解釋自己是誤會政府，誤會了黨。的確很不該
最後在電視前面講，全國人民支持共產黨，齊心抗疫！

尋釁滋事罪

可憐啊 一生一次既言論自由

緊夠薑

RESPECT

告武漢同湖北咋，合乎黨嘅主旋律，千錯萬錯都係下面錯
中央領導係英明嘅，如果唔係下面隱瞞，中央早啲出手，啲病毒一早掉頭走呀